mac機有無得破解mega 5GB限制？

Win機有megadownloader
Mac 機有咩

有bootcamp

唔parallel window就無 support Mac既software

有人話 windows 多人用，所以係唔洗其他 os user

1999

？